有冇元朗牙醫介紹

黎緊想洗牙，補牙同脫智慧齒,請問有冇元朗既牙醫介紹？

谷偉明，又平又有醫德，不過有啲惡
利申今日先睇完

鄧景豪
不過有排等

盧思薇

四隻智慧牙都係佢到脫

呢個極力推薦！不過排洗牙都要跟機 40 日....

巴打我打左去問4000-4500一隻

入嚟就係想講佢 幾有有良心 唔劏病人

幾好，我話想箍牙都叫我唔好箍
有錢都唔賺

元朗邊度